今日有幾多人拉左

有冇一次可以零被捕

講粗口舉中指路過都拉 你同班狗講好過啦

你都講得啱既，鳩拉

魔警睇你唔順超已經拉你，0被捕可能要等到出老解嗰日先得